3hk $88 plan 七月完約請sales報價

原先個plan $88/月全包 無限data
頭6gb maxi 速度7.2mb/s 其後0.3mb/s

現要求～$100/月
有起碼10gb唔限速data
請留contact

盲？
我原先就3hk on99

盲？ around 100 ar

冇哂sales?